天水圍班區議員要準備收皮啦

你地之後後繼有人啦
有冇keep好佢地份報告將來恥笑佢地
好似我地十年前作文咁

話說東方昇同佢地一齊好match
睇到派口罩嗰度笑撚咗

題外話班廢老真係好恐怖

咁細個已經要見證呢堆人性醜惡
好佩服佢地

如果我係佢地見到班咁既廢老，我實一拳一件

班小朋友對堆菜檔霸路好有無力感喎

號稱最癲既天水圍區係咪要啲表示
1823需要你地

一次半次比佢地睇到有成果都好呀

天水圍人出黎

Mercy Gay Gay 小朋友你又啱

一肥一瘦好正

搵日入去同佢地拖手仔

你可以改名做BidenHK

為咗保護小朋友
我投咗比Biden了
佢冇可能會輸既

叫啲檔口收返啲膠箱都幾需要勇氣
respect

G chi

直頭痴撚線
我連行過踢到佢地紙箱都要同佢地道歉先敢走

佢地敢攞枝咪叫佢地收皮

佢哋好有心

叫個廢老戴返口罩就已經勇氣可嘉啦
𠵱家啲廢老咁痴線
叫佢戴口罩分分鐘俾佢拎刀斬

與其去關注Lunch Gor，不如等多啲人識佢地
行過打個招呼講句加油都好

比著我做完一大輪野冇人知個心實好難受

係菜檔定係建華呀？

東方昇既行動就係反映緊我地

天一商場外

識做啦

有冇天水圍巴絲1823吓個垃圾菜檔

黑黑真係，佢d檔口犯晒所有菜檔犯到既法

大家fd底唔執法，又有契丹人撐腰。

推呀屌

我有㗎

小朋友 加油💪

真，正常成年人都未必個個有勇氣同啲仆街啊姐講
仲要見佢地細路就大鳩人，咁都唔卸，respect

好可愛

諗起雄哥叫做野張GIf
你試下叫你班朋友成日同佢講hello
班菜檔同廢老之後實忌佢三分

Good idea wor

勇氣可嘉

我擔心之前屌13歲學生記者嗰班熱狗會狙擊呢班小朋友多啲

提菜檔收紙箱嗰度

小朋友 ：如果佢地唔收就搵食環
東方昇： 哦，恐嚇
小朋友： 係警告

東方昇係咁撚佢地，好得意

班熱狗洗撚理佢地咩

不過都希望佢地有小小口德
小朋友咁有熱誠就收下口

咁撚癲,我平時呀d呀伯都淆

push

其實放外面, 可以賣多D貨 薄利多銷都好既
天水圍物價出名貴

小朋友都有心高香港人

佢哋真係好可愛
好多謝呢兩位小朋友為香港出一分力

好勁

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

推！！！佢地真係好勁 respect

星期日仲有另一個行動post
冇做開既出一日力都好

禮拜日有活動，號召5000個派嬲師對廣告商進行火力覆蓋
如果今次無人，台慶更加唔洗旨意搞！

【見字畀Like – 萬千嬲嬲賀台慶「預演」】

日期：2020年10月25日（日），即係TVB台慶前約一個月
時間：20:30 - 21:30
地點：@sayno4tvb Facebook專頁及Telegram發佈

活動形式：我哋喺20:30開始，每半個鐘就會發起一波「請願攻勢」，擺低一堆廣告商嘅Facebook Links，大家只需要入去派嬲😡 同 留言勸誡💬，整個活動將會有三波「請願攻勢」

推呢個 天水圍幾ching幫幫手

主席好得意好可愛
眼鏡弟弟好勇好英肯執曱甴，想嫁

其實邊睇邊sad
兩個小學生咁愛呢個城市，主動幫社區做野

Push

天水圍嘅巴絲比多啲支持佢地

真係好犀利 對住菜檔啲姐姐都唔驚
好有熱誠好有希望
每個人都有責任關注自己嘅社區

睇怕遲D獅子山精神要變楢山精神了

一日一百五十個

講得幾多吖

不過睇到最後某花就dislike左

好驚佢地俾d藍絲搞

冇戴口罩個廢老見有野影住佢先唔屌兩個細路
菜檔個陣係遠處影 啊姐就蝦鳩佢地
唔敢諗平時佢地要受幾多廢老氣

最緊要影相 同一個月內催食環交report

兩個𡃁仔好有前途

好得意呀佢地

廢老=香港毒瘤

小朋友好正

推啊佢地兩個真係好有心

天水圍社區關注組 Ush

叻過好撚多大人

👇🏻入嚟比個like 呢班好有heart 嘅小朋友

低防巴
希望廢老可以繼續比保皇黨cut 福利

雖然好尷尬 但係支持

叻仔！加油💪

Respect

屌你班廢老有口罩攞行得咁撚快

天水圍最大問題咪領展加新移民個combo

最好笑係吹雞

後製剪到好好笑

立場都有做段video
入面有個死廢老 拎咗口罩仲要鬧個小朋友
希望佢哋唔好上心 繼續做自己鐘意做嘅事

要快必上身

希望佢2個唔會被d分化撚狙擊話佢地做埋d無聊野

推

加油！

生仔生著佢哋兩個咁叻仔，真係幾生修到

幾時都話 年輕人係希望

肥仔好可愛 加油

有佢哋嘅出現, 係咪即係代表嗰度嘅區議員做唔到嘢?

見到有咁嘅下一代, 突然有種老懷安慰嘅感覺

好鬼可愛
佢地ig話兩星期內都唔會擺街站因為佢地要測驗考試喇等佢地有街站再特登去大西北支持佢地先

天水圍人表示尊敬你們！！！

睇佢地去街買睇到有少少眼濕濕

非一般小朋友

食環狗都叫唔郁班檔口呢兩位小朋友好有勇氣

加油小朋友，好感動！

好有熱誠同膽量
佢哋好似係之前蘋果live時爆粗但唔知道live緊 叫蘋果打格仔嗰個？

王伯羽個組織叫

有冇實際位置或者鄰近邊個燈柱編號？
等我哋炸爆1823

啱啱睇咗條片
要推
希望多啲呢啲細路
有心有勇氣
好叻仔

on9 放哂全香港好唔好

唔係

其實區議員唔係三頭六臂，唔可能知道/做晒成區嘅事，好多時都好需要靠居民匯報/義工幫手。尤其是依家主流派嘅區議員差唔多冇晒政府嘅協助甚至被留難
所以呢班小朋友正正就係幫緊個區議員

好感動 細細個已經做咁多野

加油呀小朋友

仲睇毛記？？

d小朋友比毛記擺上台

毛記老闆係邊個班細佬都唔知啦

邊條街？等我1823炸爆

搞菜檔真係犀利 呢啲話唔定有黑社會睇

Peter攞料自爆bam圖都準備收皮
請admin採取行動，此po #11 含有bam圖

真未來棟樑

個剪片剪得好好笑
小朋友好有心 要你地生活係咁既地方好對唔住

你地個個當天水連線死嫁
佢地起碼上年大部份時間有份幫手擋住班狗
親身經歷

On9 犯法呀 佢要賣多啲又點

有啲野反而因為佢地係細路先容易啲做
如果後生叫廢老戴罩多數鬥屌

唔洗咁嘅 天水圍人才傑出

天水圍社區關注組！USH！

咪做報警撚法治撚啦on9

間鋪夠大就唔洗放出去

個個都得個講字，follow咗IG未啊？

犯法就錯?
國安法你係唔係跟?
區內市民會唔會寧願鋪頭平少少
都好過賣得貴

其實起多d 200尺劏房 可以賣多d貨 薄利多銷都好既
香港樓價出名貴

好有型

廢

放起你屋企 仲好啦

小朋友尚且如此 大人情何以堪

講真要取得平衡囉
佢賣野都係賣俾街坊
但係佢霸左咁多位，搞到條路又窄又污糟，次次行過都勁撚臭
好多時呢啲野可以隻眼開隻眼閉，但係個幾檔都唔撚理人投訴，咁call食環都係check and balance姐

連登仔俾人一拳一件就有份